【重溫爺爺精彩時光】 阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXIV

#StandWithOzil

每星期三 重溫以往美好時光
我藍

心態已經唔同咗了以前和咗都唔太慶祝

雲加

你入雲～
我入雲～

雲加就是神～

我基走咗
都冇晒人識頂波了

有冇迷愛手足

仲有無沙皇 fans

弱智?

愛

Trump pence日日武肺記者會
日日自己答

咩2c

愛蛇醒丫
知道英國咁大獲，所以特登唔撈
你知la佢成日唔洗頭實好多菌

迷愛仲on9過鬥陰拍片舐廁所

一早知道今季唔計，咪留力囉

愛蛇等緊下半場反cup肺炎過後就係愛蛇天下

如果今季作廢，舊年第5下季咪有歐聯
反愛好快不成氣候

1左

我地迷愛又嬴

班友仲當我地弱智

咁都有得J

弱智都贏，冇天理
愛狗咁勁今季已經踢緊歐聯

今季作廢，咁係咪當冇炒佢

反愛班人一早訓晒等聽朝早起身去入筷子

反愛永垂不朽
btw咩係入筷子

愛蛇八奇思考領域勁過雲加

迷愛中武漢肺炎死啦

庇護工場其中一樣工作

寧願下季冇歐聯踢，都要下下季有

Real Madrid plan to complete transfer for Arsenal wonderkid Martinelli by offering up Dani Ceballos as bait

屌你老母咁寧願要巴丁
反正c8把口臭

2年約果D,一係續一係賣

清哂成隊玩幻幻

Ps5得硬件有升級

G29咁快完

美股19000都穿埋

我番m記執盤

仆街無工開了，全球金融危機

意大利會唔會滅國

我諗封城會有改善啊？依家未封夠十四日，啲潛在case呢十四日慢慢確診，到十四日之後確診人數應該會回落

意大利︰2503人死亡，2941人出院。
差唔多1:1
不過死曬老弱之後會復興,定比人侵蝕就唔知

I’m a Doctor in Italy. We Have Never Seen Anything Like This.

My country’s health care system may soon collapse.

By Marco Pavesi

Dr. Pavesi is an anesthesiologist.

March 18, 2020

你燈到有金融危機

你笑人燈

都係個句

我燈到賀喜嘅話我願意娶佢返嚟贖罪

咁樣似益咗你多過贖罪

我淨係燈到阿狗

阿仙奴下周二復操

【Now Sports】阿仙奴職球員即將完成隔離期，在下周二回歸操練。

由於領隊阿迪達（Mikel Arteta）在上周確定感染新型冠狀病毒，所以一眾跟這名西班牙少帥有緊密接觸的球員、職員，都需要自我隔離14天。

隔離期於下周二完結，Colney訓練場重開，大軍將會回歸操練，以準備英超於4月4日重開後鬥諾域治。不過，由於英國的疫情愈來愈嚴重，死亡人數已超過100人，所以英超等聯賽很大機會延長停賽。

太太Lorena Bernal早前表示，阿迪達已經沒有大問題，可以上班去：「他只是有點發燒及頭痛，僅此而已，至於我跟孩子們完全沒有事。」但為安全計，相信他在下周二復操時，將不會在場。

Real Madrid are believed to want as much as €40 million for the permanent transfer of Dani Ceballos. It is difficult to predict how transfer values might be influenced by the current financial crisis. [The Athletic - James McNicholas]

I think Arsenal will be much more concerned with addressing the centre of midfield than the defence. They've already set-up a deal for Mari, and have Saliba returning from loan. [Athletic - James McNicholas ]

Arsenal have paused their summer transfer plans to deal with the coronavirus crisis. Last thing heard is that the club was planning to return to South America for summer transfer signings as they feel they have a slight advantage in that market. [The Athletic - James McNicholas]

Arsenal are in discussions to sign Swedish starlet Emil Roback from Hammarby with Bayern Munich also monitoring the teenage forward. [
@MailSport
]

Roback, a Sweden U17 international, is quick and strong with a decent goal scoring record and has already visited Arsenal for a training spell and look around.

瑞超球會哈馬比足球總監承認阿仙奴與他們隊內16歲妖鋒Emil Roback有過會面。

冚球剷

有第三個選擇咩

簽咁多力架

又唔留用Robbie Burton

想等完約免費走嘅就私了

大面

估下燒會唔會續

football manager 今日開始免費
有冇人諗住download

得一星期免費

從來無睇過呢套野 真係咁好睇？
之前好似有我老婆 武井咲

當中第182宗確診個案為一名50歲女士，於加拿大國際學校任職文員，據知過去兩周潛伏期經常到中環蘭桂坊消遣，其間曾與大量朋友接觸

咁捉到條有毒洋腸出黎未

漫畫真人化最好睇係呢套

ok la動畫反而我麻麻地

武井咲係女主 神谷薰
大面做砂糖第一任老婆死左之後先娶神谷薰

d 鬼佬個個唔戴罩點搵源頭分分鐘是但捉一件都中

牙奶係公海咁樣反阿

#12
A_Milik
• 5m
球壇三大乞衣
阿仙奴 乞衣米蘭 里昂

牙蛇用緊超級電腦搵緊

事實

越難越愛

暗串爺爺度縮

英美法德發晒力追上黎

反高狗咋
啲內心反雲嘅人先會睇咩都覺得係反雲

和好ok?

今次撐奶

不了，最憎反雲賤畜

我迷雲

買米奴域返黎

我迷愛

迷愛畜生都不如

第二個伊巴?

應該返土耳其踢波

迷愛走得太前

依個真
好人好者點會迷愛

查蛇比牙奶撚

迷愛好快然

迷愛手足身體健康

梗係啦都證實左狗唔會中招

節儉

周xx隻狗中左招，俾衛生署撚到死左
你小心d衛生幫

唔係話其實無中 只係個女人hi 落隻狗度 採樣驗就陽性？

漁護署：富婆狗隻「低程度感染」武肺

好似陳姑娘局長記者會講完感染，之後就有聲明話低程度感染

乜撚野叫低程度感染成日作埋d on9 term

食左會死咩

當面倒左佢

岩岩先返到公司

又要針

正股都淆緊

跌咁少起碼要2000啦

本港今早11點前已有至少10宗初步確診個案

幾時先跌到0

查蛇Ipad愛好者

香港冇熔斷，直接跌到0

係時候要發力趕上亞洲其他國家既步伐

爆咗仁王了
仁王2好唔好玩

只要香港多啲確趁，就可以突顯支那有幾勁

中國冇點傳入香港
外國就咁勁
中國又然

真 我個時係中國10幾日都無事 (想出去都無得出)

果陣食乜?
強制唔俾出，定冇人敢出去?

達蛇

洋腸家族，群P家族

千秋萬世 長命富貴

真係好On9,低同高程度感染咪一樣係感染

自己係屋企煮飯
d菜呀肉呀就係app到買 有人送上門唔洗出去
我個時就無話唔比出小區 但就無人敢出去

打到掟手掣 準備買過隻

個陣見武井x有份配買咗嚟玩結果難玩到仆街，同埋本身唔識用controller打機

今集d boss好似易打左
但d細怪好撚勁

王都未到已經死左百幾次

D細怪好撚高攻
餓鬼扔粒石都打得死你

有無link?

STEAM，免費玩到下星期三

啲人唔係話今集個engine仲閪過19咩

回晒塘，冇人理

俾人扑得七七八八

01 ： 倫敦最快聽日封城 每個家庭只可以有一人外出

班球員到時街都冇得出

阿狗仲話星期二復操

農王

出面仲有9up新聞會復賽

6月30點打得曬 猁

最主要俾利贏多兩場就得啦
其他個90場唔踢都無所謂

玩落又唔覺 可能係我19玩得少

我仲玩緊19

藍屍猁狗又贏踢完歐美爆到七彩加猁記捧盃

CLS里昂唔想出糧俾班球員

本來想唔買20
但係想用巴丁所以都係買咗

咁撚癲, 班球員無出聲?

巴丁未update好似唔勁

我down咗個database算
佢個engine一年俾一年差
17個無鋒陣雖然踢落好bug但係踢得好好睇

我專登等update咗先開save
而家20歲已經四星
26m分期買埋Everton 巴西幫

連fm都睇漏眼嘅天才球員

20啲graphics像真度高好多

牙達近排唔出
可能係想低調啲 唔想佢太早入國家隊

同羊撞咗位
可能牙達覺得羊唔啱打中鋒

牙達唔識貨

仲未block

法甲豪門里昂今天淩晨官方宣布，球隊將會在疫情停賽期間停止發放球員工資。

里昂在官方聲明中寫到：“根據官方抗擊武漢肺炎疫情的措施以及聯賽和訓練暫停的情況，我們宣布暫停發放所有運動員的工資，將他們列入臨時失業狀態。”

在宣布停發工資之後，里昂俱樂部的球員將會從國家領取臨時性失業補貼

AV商全力支援日本抗疫！200套AV免費任睇

日本受到新冠肺炎疫情打擊，大型活動如演唱會及握手會等差不多中止，民眾都要留在家中減少外出。AV片商Soft On Demand（SOD）為了支援巿民，昨日宣布釋出200套AV，免費任睇，消息一出AV迷為之雀躍。

AV片商SOD表示，由13日到31日，只要網上登記做會員，就有200套AV免費觀看，並呼籲關鍵時刻要留在家中，不要外出亂跑，確保個人生命安全。消息即成為Twitter的熱搜話題。女星剛力彩芽前男友千億富豪前澤友作公開大讚「危機就是轉機」，隨後大批網友湧入官網，令官網癱瘓。網友對200套AV免費任睇反應熱烈，大讚「良心公司」、「佛心公司」、「企業對社會的貢獻」、「依家一直留喺屋企」、「情色拯救世界」、「為了健康一日睇一套」。

Wow

癲到做職業球員拎失業補貼

上一秒係球星 下一秒變綜緩佬

但咁點決定比邊幾隊打歐洲賽?

停薪留職

or 買ajax Neres

有無相澤南睇?

都唔係依間

Arteta recovery

咁依間有咩人?

如果英超繼續踢 但係我地冇咗達蛇喺場邊咪仆街

巴打都係相澤fans
就黎出新片做痴女

vr

數值黎講唔太勁但成日入到波

我唔介意做佢對手

收工先黎落雨

今日成個下午都落雨

香港今日新增16宗確診個案
Source: Now

lunch 果陣明明矛雨

清明前通返關，準備4月大爆發

究竟大國戰疫定群體免疫會笑到最後呢

明明個確診數彈返上去 仲多過新年後個排 破埋紀錄
但係政府又唔出嚟話再次wfh
搞到private sector都當睇唔到

清明唔會啦 今年中國唔比拜山

健康角度應該係前者嘅結果會好啲

有d cctai會解block再quote 再屌

今日確診個d好多都去過lkf
佢地返到屋企又傳比屋企人
屋企人返工又傳比同事

深圳果邊吹緊風話3月尾羅湖通返關

今日有單去過pure fitness做gym
又有單係同另一單一齊去過一個有6-7人嘅party

今日果d 唔係多數有外遊？

其實做gym仲危險啦
戴口罩都無用，d用具同登有汗架嘛
體液交換傳得仲快

[突發] 女區議員著水手服撐學生

臨收工開心share俾大家

大部份去過lkf
對上一個國際學校職員又係成日落老蘭

機場45人送院
25人其他地方(如檢疫中心)送院
另外都有好多係去過lkf

又要打丁

屌你啲反雲狗黑心到

又放雷
利申：睇咗

仆街lkf 鬼佬大爆發

睇左留言先開圖，成功避到

張竹君今日講咗6 7次lkf

屌 用咗電腦睇搞到中伏

爺爺分分鐘好呢type

Lkf個2個好似一個去過北海道一個新加坡

要啦，好多手足等緊食海底撈

無頭髮個d最撚cheap

光頭特別變態

爺爺有心無力啦，佢雖然咸蟲一條但冇精啦

香港都有得食la
大家其實係等緊揼雀仔

強國是咪智能監控播毒者，一發現就捉左佢地

唔洗講咁白啦，真係貪食野咩

兩單都喺lkf pure fitness做過gym
另外今日開場白冇報初步確診數字

反雲狗

因為中國防疫做得好好，可控可防，患病數字好低了

2單都去過外遊 唔知當本地定傳入

好過你有心有力都得物無所用啦

唔驗就冇感染了

開始爆了

比比鳥生日快樂

查蛇好波

唔關事啦
我地中國人身體特別強壯，所以冇事
病果d都係漢奸

大陸最少七個省恢復省內遊
連廣東都話開始有序開放
下一步就嚟港澳遊播毒了

前排d揼雀仔 冇人落黎開工
開咗你都唔敢去la

前排6日子話病病地
應該漢奸黎

正苦：歡迎香港經濟靠大陸遊客打救

公海見到人仲話做唔做gym好
癡線攞條命去做

做gym增強抵抗力

同沙士之後一樣

正負得負喎

增強左抵抗力但空裝走入隔離病房

香港破咗200宗了

David Alaba's contract expires next summer and he is unsure whether he will extend his current deal. [@SPORTBILD]

@Arsenal get it done!

應該勁高人工

坦狗

帶口罩有咩唔敢

以前除奶罩加一舊
依家要佢帶返口罩收一舊

dream come true

我熱愛中國，最遺憾只不過唔係中國籍

以前係之前間公司聽d老淫蟲日日講東莞
90後真係好想體驗下

由100宗去到200宗好似好快咁
有冇人統計到0-100快啲定101-200快啲

要不是中國

支持支持，旅遊業寒凍啦

你做馬伕就馬伕la

AV都是真的

應該100-200快啲

正常都100-200 快啲
感染個基數大咗
自然傳染機會多咗

英超又搞fifa20
我地派邊個出去玩

達蛇又然

電勁損手奧燒

100之後個個比林奠迫返工無人追住佢個記者會黎屌啦

1-100用咗39日
101-208用咗18日

[有圖有片慎入] 地鐵痴漢常於觀塘線出沒磨柱射精

cls post....

係快咗一半

睇完標題算，唔好禁入去

美羊都有操下ut

迷基張gif好暈

西甲果邊有perez份

會唔會搞到護級份子拎冠軍

相澤依條片點解要出vr
睇佢ig啲相已經想j

same你話痴女就話姐

冇留意係vr
vr唔好睇
不過佢好似好耐冇拍
好似半收山咁

Liverpool will NOT be Premier League champions if coronavirus leads to season being declared null and void, insists UEFA boss Aleksander Ceferin.

依排個社長好似放假抖下
搞到一路無片
ig啲相又p到癲
完全j唔落

死咗個社長

📅 April 2015
🏆 Premier League
🏟️ Arsenal 4-1 Liverpool

Curler. Free-kick. Laces. Screamer! Not bad... 😍👏

Footballer ✅
Fashion icon ✅

Get yourself a right-back that does both... Happy Birthday, Hector Bellerin! 😎

冰位波台手畜咁癲

...

世梅

我廠utube channel
依排係咁出n年前d飛機片

又入選最佳十一人
以後仲點反世梅

愛蛇開季個個都話賣嗰陣冇賣細梅
愛蛇又贏

愛蛇在下一盤很大的棋

咁都搵到位迷愛=.=

世梅係 whoscored 經常性高分

因為自爆同走場唔多扣分

一入嚟又被L

達蛇康復了
天佑我廠

係咪唔想熱狗咁柒 是但加個位比佢

佢個經理人(男友）有病死左
之前要陪佢先唔拍

好返都咪撚返去開工住la
用住zoom先la

咁撚廢都team of 2020

愛蛇走得太前

最強後衛喎

細梅今年代表作

呢場勁，佢一人踢全場帶領球隊史丹福橋不敗

幫自己友走場 送全餐比人

但唔洗輸

笑撚死

撚鳩完雷斯，自己做英雄

Man Utd ‘circling’ around Aubameyang as Solskjaer eyes £50m transfer to take advantage of Arsenal contract running down

神射手50m

Arteta一日簽唔到呢類球員
呢一世都活係Emery陰影下

VPS 只需要25M
而家俾double 賺咗啦

講到愛狗負責簽咁
愛狗識提拔saka就走真係勁la
好過達狗用wilock

cls羊好似5xm買返黎 成本價賣走

英超停到430

有咩所謂，本身都無預期過佢開得返
依家擺明係拖住先

出左邊個打未

CONFIRMED: English football further suspended until April 30 at earliest - including Premier League and EFL #SSN #COVID19

停幾耐唔重要
我剩係要全隊健康

得西甲搞咋好似

50M仲想點，但唔想賣去49000 lo

點睇龍門單野

而家拎50M 都唔知買到乜
不如去巴塞換古天奴
古天奴28 歲
用兩年再賣都可能仲值3xM

賣去西甲算啦衛星球會巴狗

用咗兩年仲可以成本價賣到 算係咁

唔好賣比英超得唔得等陣羊幫曼聯贏英超歐聯歐霸就唔好啦

冇乜留意，有冇巴打略略講下
(有fd住附近話間野唔太好食，我就冇食過)

賣埋laca去馬體la
賣咗羊留laca做乜鳩

龍門係麻麻地好食
食過銅鑼灣嗰間

用返自己俾人怒剷

食過一次，難食到癲

cwb算好

但係間嘢好迫 又唔好坐

佢有個partner原本只幫龍門做外賣
後尾老細幫partner接埋街客
咪影響本身第間既黃外賣生意

前手足heiba 又係咁講，但我未食過
食過水門雞 唔好食

洛克人愛狗時代已經用緊黎代燒

個陣食沙嗲牛肉麵
唔知點解可以難食到咁
紅磡冰室係藍但係好食好多

#Constantin fires several players at FC Sion

In the corona crisis, the president of the Super League club takes drastic measures.

The corona crisis affects not only society, but also sport. At FC Sion, the economic consequences due to the interruption of the championship and a lack of income from home games are apparently so great that President Christian Constantin felt compelled to take a radical step. As the "Blick" reports, the high earners Pajtim Kasami, Alex Song, Ermir Lenjani, Xavier Kouassi, Seydou Doumbia, Mickaël Facchinetti, Christian Zock and Birama Ndoye received their termination without notice on Wednesday.

Previously, all players of the club were apparently asked whether they agreed to the maximum wage of CHF 12,350 intended for short-time work. The range of answers the club gave the players was extremely short, which is why not all players gave feedback. This prompted Constantin to send the terminations. According to “Blick”, the Swiss Association of Football Players SAFP has already presented itself to CC in order to submit a protest note from the players concerned. This would say that force majeure in connection with the corona crisis was not acceptable.

光榮正正常常不過不失

龍門得龍門總店果間叫ok

信羅東
通常肥鳩都係食家黎

光榮算ok 啦
龍門就真心唔太好食

未分黃籃之前龍門係好食啲
分咗之後係難食咗

但紅豆冰好難飲

少蒲波台
點解突然咁多人攻擊龍門

雖然d野食真係麻麻地

野食係麻麻地，不過會照幫襯
純粹討論野食質素

又唔關波唔波台事
波台純粹見cc台嘈緊咪加把口抽水

唔知真唔真

港共最鐘意拆大台
龍門係黃經濟圈大台
點都會拆你

咁唔奇
咩國難五金都係咁
賺到笑

國難五金熱狗底唔同講法啦

民主就係有咩做錯就要提，再改進
獨裁先係容唔下異見唔屌得
再感性號召
共產黨就係用國族主義管治

要有批判性思考

睇下龍門個邊點回應先btw貼士落公司袋唔係公認架咩

牙達

康復

Arsenal in pole position to sign highly rated 19 y/o Turkish midfielder Orkun Kokcu. The English club are willing to offer £25m which is higher than their main rivals for the player, Sevilla. [
@larazon_es
]

希望爺爺唔係英國
果邊唔理d老野

個幾月無得睇阿狗

本身都時日無多，無謂浪費資源

爺爺福與天齊 壽比南山

希望爺爺係天國夠口罩用啦

反雲

出咗紙紮口罩

你咪係囉

用完燒俾佢

死左仲要用2手口罩

跟隊記者 Charles Watts :

“我們很開心的告訴大家，阿迪達已經好多了。他現在精神振奮，並且已經和教練組開始商討訓練細節，和球員們也開始正常交流。”

高溫消毒，燒到落去同新既一樣

睇住俄佬先

唔係話乜

由開始就對國難無乜好感
始終熱狗底 唔係好信佢

不過龍門單野都係睇定d先
臨近選舉多是非

燒完變活性碳

兩個月冇去la

原來咁就兩個月

迷愛黨召集

一早講撚左龍門鬼架啦我放風都唔信

你應該試下話口罩冇咩用，香港咁少case係因為wfh
有人喺波台講呢句都被屈毛

又多左隻德國狼狗中招迷愛危險了

你燈到呢
冇人性，狗都要燈

咁口罩又未至於冇咩用嘅
只係同wfh雙管齊下會更好

呢個真，最初未知佢係熱狗就已經冇咩好感，硬係覺得佢呢type人串串貢咁唔方好人

做五毛唔撚2

唔岩聽就5毛啦、我都被人屈左好耐

米屈啦，拉。

踢飛燕諾?
攻中?

cc台好多人以為戴咗口罩就無敵
俾啲意見佢玩嘢姐

邊有屈你

切蛋糕事件嗰時，老豆搵仔見條友道歉都當冇事發生過啦
佢都仲繼續批鬥人幾日，無聊至極

成個英超20隊成員都係痢狗
無限期根本就無可能發生 用下個死蠢腦啦
一定係取消今季 確保下季一定可以打哂42場 先係皇道

郁啲就唔賣裝

唉屌你老母，黎左香港唔知有冇機返澳洲添
香港家居隔離係咪唔洗理？

又係你隻猁狗
你咪睇下最後點搞囉 而家個疫情都未爆得最勁
好心你迷高普就躝去猁個post同佢地圍爐啦碌柒咁

再講 4月30號開季你搵中立場閉門踢 係咪每日幾場咁呀 要踢到幾時? 完季果啲又點搞
睇死最後咪又係搞到一獲粥咁 而家疫情都未控制到 1個月可以控制到個疫情就唔會由上年年尾開始到而家都要戴口罩啦
仲要班鬼唔鍾意戴口罩

咩意思

佢利迷？我見佢成日係到9up

踢多2場就得

下年加埋今年分lo
仲有9場未打加埋落去
横掂都係要比個冠痢

點解下季會無啦啦變咗42場
取消今季冇升冇降 下季打返38場咪得

5毛就未必
馬伕就一定係

第一次認同你

今晚冇迷愛手足上水

聽日又返工

收到風猁嗰邊都標籤咗佢係阿迷
而家兩邊不是人

佢又去人地果邊r水吹又吹奏高普 唔係猁狗唔通阿狗咩
連牙達愛狗佢都唔吹奏 吹奏其他領隊

加油呀手足

各位手足一齊去篤佢灰

on99
我係利po 留言次數1隻手指都數得哂
當個post係live chat
仲要佢無specify係利迷區
係愛華頓對利物浦（1)咁

利po 不嬲係打邊隊對邊隊架啦

至於在英冠前列的列斯聯、西布朗、富咸等有望於來季升班至英超的球隊，據報近期開了一個秘密會議，商討如何應對英超賽會的決定，包括通過法律訴訟保障英冠球隊升班的權益。有報道指，英超賽會無論今季結果如何，仍會向利物浦頒發獎杯，並會有兩支英冠球隊升班（取消第三至第六名的附加賽），令下季總數加至22隊，來季有5隊降班。但由於英冠原本有三隊升班名額，若取消附加賽，現位列第三至第六名的球隊勢不滿決定，將對簿公堂。

迷愛手足要入筷子定穿鞋帶

迷愛手足幫手整口罩

yes
反愛蛇既都唔係愛廠
應該過去十卜北倫敦鄰居

有冇諗過列斯係咪真係想升班

愛蛇將歐聯g格傳比一年後既牙犬

想唔想升班就一回事，如果取消，一定會要求賠償
仲有西布朗富臨呢d呢

弱智都知係痢狗先開依d po

你都on9 我諗你都唔係好明人講乜
自己領隊你唔柒迷 去迷人啲領隊
你迷愛都無咁撚嬲 迷高普
好老實講啦 你成日咁鍾意吹奏高普 你都係咪柒入黎傾阿狗啲波啦 唔岩你

UEFA好似講咗未完季取消嘅話 唔會認可猁嘅冠軍資格
斷估英超賽會 唔會咁on9頒個冇人認可嘅獎杯掛
英超冠軍本身係直入歐聯Pot 1 所以UEFA係絕對有say
如果最後唔頒冠軍嘅話 唔升班都係最公平嘅做法

咁撚勁就唔使隔一季啦

第一日上波台咩
猁狗咁樣開po都開咗好耐 起碼上季已經係咁

10年前睇緊多已經吹奏緊高普

收到都唔敢用

講黎講去
個重點都係唔係利記有無盃
下下"假阿真痢"就當駁左 低質到呢
根本賺得咁多錢 就要take risk
要平衡健康同收入
如果咩都唔駛諗 一句取消就得
ok，停薪囉，要回水比d 電視台，贊助商，大把球會唔停薪一定破產

係咁多

點解連改post名都咁別樹一格嘅？成個波台係佢哋咁改名 人地唔知以為即討post

英超var都變埋猁鏡啦理得你UEFA

你都on9 究竟係你駁唔到人定我地駁唔到你呀
而家係你繼續延期 球員合約 身體狀況 比賽狀態等都成問題 再講 比賽可以幾時再開始都係個問題 你咪繼續話無限延期係好囉 停埋轉會佢囉
回水比電視台就預左 係要有犧牲 怪就怪中共啦
你一味堅持要踢哂個球季 你想拖幾多年呀？定係出左疫苗比大家打呀？

睇黎英超個廿隊波都係我呢d所謂on9仔

平衡健康同收入係啱嘅
不過如果因為堅持踢而令到球員間互相傳染
到時球員有事咪又係冇人踢=冇收入
意甲 西甲幾隊都有好多人中 其他隊又敢唔敢同佢哋踢
紐奴之前都講過唔想踢奧林嗰場
而家情況咁嚴峻 啲措施係咪應該一步到位啲 instead of不斷拖 搏僥倖
回水又可唔可以傾下下季收平啲去代替而家即刻回
停薪又可唔可以叫啲球員自願減薪共渡時艱
佢哋嘅人工比好多普通打工仔高好多倍
好多嘢都係事在人為

佢兩條磨碌又好難令人吹奏
一個32強歐霸就出局依個唔怪佢la接手幾個月
一個歐霸盃之王拎唔到歐霸，仲要含撚住第4都嘔返出黎
但入到黎唔吹奏雲加就好有問題

入阿po吹水基本要求：吹奏雲加

Wengerout

愛蛇一早知今季踢唔成

ching你over咗

特登俾班球員調整下，留力下季歐聯

d迷愛真係CLS

肯定係太耐冇睇愛狗金剛棒

你老死toda係咪中咗廢炎
好耐冇上水

歐洲足協唔會承認取消賽季既情況下所頒既聯賽冠軍

咁下年英超球隊既歐聯席位點搞

#429咪係toda囉

都冇取消，delay咋

迷基真係弱智

好想知剩返果半季點計

如果推遲到六月咁球員為直踩冇暑假放？
下年仲要歐國盃

依排多新人入黎踩場
鬼知你又改名咩

唔怪之得會迷25基

Toda改咗好耐啦

同意，最壞情況啲人病晒冇人踢到波+有斷層就大鑊，嚟緊幾年唔通睇青訓咩依家大家係諗點樣cut loss

青訓我哋已經睇咗好耐
一早已經諗到呢步 阿狗行得好前

真，一生迷雲

官方都吹奏我基

出青訓有機會奪冠

好想有波睇有波燈目前對家100%勝率

訓咗冇睇

我條女靚到

我要重申一次禾喜唔係你條女

係咪又內戰？
不如花時間迷愛好過

真

迷埋達得唔得先

我迷愛迷達迷埋雲再迷格(拉咸)

有冇迷龍

吊牙，漏咗添

有無迷保特

(好痴線) 民眾瘋搶物資 蘇貞昌鼓勵民眾「盡量買」

我係台灣人呀屌

垃圾到俾人燉冬菇
迷唔落

屈機到

trump

睇到啲comment先羨慕
好多商戶賣廣告話大把貨大把嘢食 歡迎囤積

係生果產量多到要出口

Arsène Wenger: “I believe the priority for the Premier League is to finish the season.

That could mean pushing fixtures back until the end of June, but they have to do that.''

“We thought football was the main priority in our lives, but we discover now that there are much more important things.”

Atletico Madrid aiming to raise Partey release clause to €100m amid talk of Man Utd & Arsenal interest. [
@rubenuria
]

Atletico Madrid are looking to extend Thomas Partey’s contract through to 2025 and raise his release clause to €100 million (£93m/$108m).

拜

大撚把野要做返黎隔離咁on9反正冇人知我出左去

其實除左人工太低之外，台灣真係幾好

好似要帶電子狗環喎

迷愛手足早晨

除左佢得唔得

迷愛生產力手足早

台妹又仁強制中出

星期五比狗屌

去台灣退休

老豆搵仔班人會唔會番嚟香港避肺炎

好似話中立場+閉門
一日踢幾場咁
如果係真應該要一周三賽
同埋班球員+工作人員係未踢完之前唔可以同外界接觸

應該俾維尼過咗幾棟

佢講過唔甘心美軍聲譽比中國抵毁

聽日都要返工

返六日唔撚2

呢排已經唔講president xi is a good friend of mine

球員集中營

之前撚下狗玩吓
點知今次比狗反咬 應該堅嬲

Arsenal analytics guru & StatDNA founder Jaeson Rosenfeld will leave the club to take up a role under former manager Arsène Wenger at FIFA. [@David_Ornstein; @TheAthleticUK exclusive] #afc

雲加開始做野
未來阿狗係歐洲玩哂

唔係話雲加 好唔鐘意用個大數據分析系統架咩

邊有咁多海外香港人趕著返香港
係啲新聞日報夜報先令大家以為好多

係高狗果間太癈 雲加自己又開咗間做

起身做野

爺爺潮到

其實只係等踢多兩輪利確定冠軍先話取消

是咪利益輸送咋
自己做FIFA，之後益番間公司

依件垃圾不了
屍位素餐

猁=日落國藍c

可能一場就得
鏝 vs 利
利贏就冠

不過鏝睬你都傻

Trump實嬲到震靠個股市升嚟連任，點知中國搞單武肺出嚟仲要屈美軍播毒

比啲公德心啦

澳洲五毛返嚟播毒

俾人私了就岩

爺爺臨老洗唔洗做監躉

我病好了有抗體

專登改份speech做chinese virus

睇佢記者會，佢應該真心唔鋸美軍被屈
做開bad cop角色既pompeo打電話俾楊潔篪都重唔停
見到做𡃁既比人蝦
之後佢就日日都Chinese virus

今日又十幾單 外遊撚

MBA 原來出左新model

日日創新高

好擔心驚搭飛機出事

Arteta開始返training session

去到今時今日搭地鐵仲見到有鬼佬唔帶口罩
D人個個企到勁遠

咁快

今次武漢肺炎其實睇到外國佬都係一啖擔

你有抗體啦，驚你係長期帶毒

直頭唔撚得啦

得i3

最好笑係外國班亞洲人戴口罩比人打 反而係香港班鬼佬唔戴乜事都冇

講左要打7班鬼佬啦，要帶頭歧視佢地

立場新聞：消息人士透露直至中午已錄得近30宗確診中國肺炎個案！

最少出I5個model啦，仲要16GB RAM

molalmola

連UO都停航到4月尾 生意低處未算低

全完了

驚西咩 肺市gogogo

i3同i5爭嗰少少錢
根本焗你買i5

宣佈香港成為疫區

2015mbp 轉2020 mba 有冇SO

mud model

無野可以阻到港女上升

13" early 2015, I5, 8gb ram

入貨了

可能轉個頭又出2020 mbp
雖然9999有齊i5 16gb ram 256gb ssd係幾抵(以mac嚟講 win機一樣規格可以平啲)
肯減8gb ram仲可以upgrade隻ssd

heavy load定上下網睇片
heavy就唔好換air 起碼要16gb ram

最heavy 應該是用黎remote play ps4
平時都係睇片only

其實8GB都夠用
除非用嚟打機 剪片

咁冇所謂啦

冇SO 唔換住，用到壞再算

依家有時都會出彩虹

Air都有16gb ram
不過Air本身expect個用途應該就唔洗16gb咁多

但事實係MBA散熱唔得，定位係文書工作

其實i3都夠做，i5 ok，i7既話根本散唔到熱會降頻，用唔盡粒i7

i3得dual
i5有quad喎

其實air 2.8磅，pro 3.02磅，重量差好少

要performance唔洗買air啦

話咗heavy就唔好諗air

武漢肺炎令全球體壇停擺，不少球隊因沒有比賽而失去收入來源，其中瑞士超級聯賽球隊錫永，決定解僱陣中多達9名球員，當中包括前阿仙奴球員桑治及佐奴。

瑞士政府早前宣佈禁止1,000人以上的集會後，瑞士聯賽亦於3月1日停擺，據報球會主席周二透過WhatsApp，向整支球隊發佈訊息，要求球員「技術性失業」，他們將可每人獲得約1.2萬（約10萬港元）瑞士法郎。

據報球員們需要在周三中午作出回應，然而多達9名球員未有回覆，故這些球員已被球會解僱，當中包括前阿仙奴球員桑治、佐奴、前富咸球員卡沙米等。據番瑞士球員工會已對解僱提出抗議，球員正尋求法律諮詢。
錫永目前排在瑞士超尾3位置，與降班區只得4分差距。

Apple Daily

你依家呢個位一定係等埋部高配版13' pro update埋先再揀，應該會好似15' upgrade咁個moon大左

OK 信究識OG得永生

經濟咁差邊買得起macbook

真，食緊3手飯

屋企個部mbp15"重到咸
咁耐以黎都無拎過出街

經濟好果陣，我都買唔起
呢度一大班rich son

我16，仲重你dd

不過孭住既話會好d，但有d人要型要show off用手拎住

U 米九rocky身型孭住緊係唔重

卡叔有無機返黎我廠幫手教波

咪尾，果個牙ryo黎，u米四禾高你dd咋

依家好後悔
早知買iMac 反正都唔拎出街
個moon大d打飛機都爽d

高50cm 都叫DD

駁部65吋電視打J啦

傾mac機spec

屋企細 睇65"電視應該好快盲

55" 都OK

MBA黎講算係咁啦，windows d sell portable既機都係咁上下sepcs，低壓版cpu，8GB RAM，冇graphic card又或者比粒MX250你

傾返樓OK?

但係win機個價錢

文匯報：香港應「全面封關」非必需商戶停業 不要再「研究」，要當機立斷馬上做、今天就做

OK
邊度好針

但係win機個OS

傻啦 我地配合政府全面復工唔怕

用完mac os真係返唔到轉頭...

我部MBP由13年用到而家仲用到

啟德

緊緊跟隨國家既步伐

最好復埋課有政府唔怕

［公投］應唔應該私了英國嗰6M留學生

入面咁似藍絲whatsapp d對話

Mac價錢同性能
Logo同os
適合錢太多同想威嘅人

南昌

呢度就係大把有錢人
例如 x普身家接近一億隻狗間房都過千呎

精蟲就有
負資產緊，身家負數

想做x普屋隻蚊

SOR 全屋有蚊網

間屋大到你搵唔到佢飛到餓死

真唔真

Just looking back to last season and Arsenal's win percentage with Aaron Ramsey starting was 71%.

今日確診48宗

假邊有咁少

sorry，唔係質疑你rich，純粹驚訝
唔好怪細佬

又創新高

收到wind，呢期唔少有錢佬中廢炎，小心d

好快單日過百

dllm 負資產廢中都撚

得36宗係外遊

照呢個趨勢
209-308 分分鐘只需兩日

之前大把人係度J香港個數 燈撚到呢

48單 36個有外遊記錄cls

依家先開始發力爆，但係DSE就快開考

外遊撚配合全面復工同dse 開考

DSE雞真係慘
努力左咁耐可能無得考

仲有武漢包機

有成12個本地都不能忽視

唔考好過 咁撚危險

上晒報紙頭版話要參考香港
連燈仔瘋狂J

本身個數都唔太可信 隻菌傳染性咁高
冇可能過左一個月仲係百幾宗

武漢果班似乎中左都好番晒

好似有3個係婚禮家族

之前仲話5月夏天會完，完條撚

好燈

柒婆唔敢封支那關 封外國關得唔得

可能5月全世界宣佈唔使理隻毒病，一齊herd immunity

東南亞日日夏天 一樣爆到癲

陳姑娘好似話考慮封
不過封都擋唔到幾多，大多數係香港人

應該要學英國取消或者延期啦
等班DSE雞唔駛咁驚

車路士曾有人求大衛雷斯回巢

大衛雷斯去年夏季轉投阿仙奴，當時他跟車路士只剩12個月合約，最終決定再別史丹福橋。他透露曾有人不斷請求他回去。

這位32歲巴西球星對Otro表示：「可以很坦白跟你講，頭3日或一個星期，實在很難消化所有情緒，大家都知道我跟車路士的往事。我跟這球會所有人都有感情，我掛念每一位。每個收到的訊息，人們都說：『回來，回來，回來，回來，我們在這裡等你。』」大衛雷斯更提到一個例子，有位75歲的男士，有機會曾跟他吃早餐，然後也傳訊息給雷斯：「我仍在此等你吃早餐呢。」

大衛雷斯坦承以心待人，但以專業球員的角度看就會覺得應該跳出適應的環境：「那是很重要的決定，阿仙奴是大球會，我希望讓這球會進步並再次輝煌。一開始不容易，但之後我開始適應了，現在我很快樂，希望跟阿仙奴做大事。」()

今日唔知聽日事果種壓力，都幾難頂

仲有幾日就開考

連燈仔又贏，3月19日嘲新加坡47人中招；翌日，香港48人中招

連燈仔

鬥命大

Coronavirus: Ex-Arsenal duo Djourou & Song among nine FC Sion players sacked over contract dispute

Former Arsenal duo Johan Djourou and Alexandre Song are among nine players sacked by Swiss club FC Sion for refusing to take an unemployment settlement in light of the coronavirus.

廢老應該全滅

仲要依家個病毒變咗種

武漢包機好好多
直接送去隔離

呢班人19前到嘅分分鐘中咗都通街走又開party又盛

利世民
1 小時 ·
一，有朋友 Whatsapp 同我講，中移動（941） 過去兩個月唔見成 800萬 個用戶，叫我睇睇。

二，咁，我都知佢嘅潛台詞。但，作為一個對數字有要求嘅人，總會 Fact check 下。

三，我睇返過去 51 個月中移動嘅新增用戶數字，先講 hard facts；過去 51 個月，中移動嘅移動服務，平均每個月增加嘅用戶數字係 232 萬，standard deviation 係 178 萬；即係絕大多數時候，都係有一定正增長，最少都16萬（2019年3月），多則416萬（2018年6月）（見圖，以星號標記）。

四，朋友嘅潛台詞就係：「點解唔見咗咁多人嘅？冇工返，都要上微博抖音，係咪？」「咩人唔駛上網吖，你話？」

五，咁，當然我都未睇聯通啦，但我諗都唔駛睇。

六，常言道，大陸最可靠嘅數據，往往都係出人意表嘅地方見到。

七，退一萬步咁睇，你唔畀啲人真係窮到連電話費都畀唔起？又或者封城封到出唔到去交錢？係喎，好似話大陸咩手機支付好勁，唔駛出街都可以交錢。

八，咁退五千步啦，就當經濟差到啲人連電話費都唔交。都真係好差下。二月唔見成 725 萬個用戶，係好多個 standard deviation 以外嘅情況，何止百年一遇？或然率咁計，真係唔可能發生咁滯。

九，我唔識分析，唔想猜度，但可以好肯定咁講，係好罕見嘅情況。當然，樂觀嘅人可以話，中移動嘅移動服務用戶仍然有9.42億，800萬嘅跌幅，真係一巴仙都唔到。

估計支那死左700萬人?

留學果班返晒黎 果度應該唔少人中

連5毛六日子都話返

仲有綠日子呢類仆街家居隔離都諗住出街播毒
驚察又話反恐，咁都唔捉左綠日子呢條恐怖份子

咁多達官貴人，緊係要返晒黎先封la

無年尾都唔洗諗會完

咁有d人會用聯通

但成幾百萬都隱瞞到
中共真係咁撚勁？

新加坡比連登仔低估咗
香港政府搵班黑警傾盡全力不擇手段捉緊義士既時候
坡狗係搵成team人傾盡全力不擇手段去搵同病人有接觸過既人
啲個就係分別
我地係靠口罩,無曬就仆街
坡狗仲未停課無口罩已經擋到第一波,高下立見

有個住新加坡既鬼婆無端端收到電話
問佢某日幾點幾分係未搭過的土
個鬼婆都差啲唔記得自己搭過,唔知自己同病人有接觸過
坡狗已經搵到佢出嚟

人係食物鏈嘅一環
人口密度高就自然會有
密度keep住高
就算搞掂武漢肺炎都會有下次
地球真係好神奇

我覺得有部份係無錢交電話費
咁多三和大神 停擺2個月邊有錢

確診既百幾宗
先前有新聞估計過起碼有成千隱形病人

全世界係得香港班警察唔駛守隔離

雲加出聲講武漢肺炎

分母係14億

死咗都會即刻cut咗個電話掛？？

只係5%嘅人

同埋佢哋係欠交兩個月電話費就自動cut服務

關口出入境都守得嚴

上個月有外地人隔離期間返工，俾人捉到，即刻驅逐出境，個老闆兩年冇得申請工作簽證

今個周末西甲每隊會派一個球星出嚟打FIFA

幾時到英超
我地有電競師 奧燒

50路

一個行威權主義 最少都叫做會為民著想
一個行極權主義 所有野都係為當權者服務

呢排少公眾活動 班警察就應該著重係防疫啦
呀又唔係 繼續鳩拉人 班帶箘者？wfc

nowtv 訪問條鬼佬做乜唔戴口罩，佢話覺得淨洗手就夠

有幾難

apple 不了

至少唔洗fix完一個bug之後個os有個更加大既bug

Windows 10出左咁多年都可以咁垃圾

1億都比正常人多

win7都好夠用

個輸入法到依家都未做到xp咁好

●第182號個案：
50歲女士，
居於西貢大網仔，
為加拿大國際學校的文員，
育有3名兒子。
她無外遊紀錄，
3月11日開始頭痛、喉嚨痛及疲倦，
病毒潛伏期兩星期內，
多次中環蘭桂坊與多名友人一夜情，
衞生署正聯絡有關人士。
她於聯合醫院留醫，情況穩定。

多次中環蘭桂坊與多名友人一夜情

錫永疫症中減薪 佐羅桑治反抗被炒

【Now Sports】前阿仙奴球員佐羅和桑治被瑞士球隊錫永炒魷魚，皆因兩人拒絕減薪。

在新型冠狀病毒殃及下，球會面臨巨大損失和財政壓力，瑞士球隊錫永日前要求球員減薪，結果有9人拒絕，於是解除合約變相炒人，其中包括前阿仙奴球員佐羅（Johan Djourou）和桑治。

當地傳媒SDA和RSI電視台透露，這些球員拒絕簽新合約，拒絕幫助球隊在聯賽暫停期間共度時艱。瑞士聯賽在3月1日停賽，目前還剩下13輪比賽，錫永距離降班區只有4分，如今走掉9名球員，恐怕有降班之虞。

錫永會長岡斯坦丁2003年入主球隊，從來不缺驚人舉動，他先後聘請過40名教練，包括意大利名將加圖素；2011年更因使用不合資格球員，被歐洲足協踢出歐霸盃。

圖片來源 : Facebook圖片

有冇邊個手足要去隔離

拖肥波衫特價
可以印托柒同2&B

武漢可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

個post整合埋咩聯通個d

原來lkf真係咁多機會

@50路狗

正苦係咪弱智

要巴士唔給企位，唔給爆棚
離撚地到呢

Yes簡單又好用
可惜windows逼害 而家連update都唔provide

點解唔升Win10 ？

升黎做咩

50歲皺皮閪都搵到食，cls

官網？

係， 有冇人夾運費

其實今次又唔可以鬧晒政府
原意係好 係比較難執行 除非有充足宣傳如果唔係實有上唔到車嘅人鬧
同埋係狗巴之前玩得太盡先至迫到人咁玩
未申請就收晒車（為咗cut咗司機工時慳錢）咁滯
線王都半粒鐘一班 西隧線又派單層 搞到大家都迫到癲

而家呢個政策出咗睇嚟要車海戰術先搞得掂 間接令班司機多返工時

啱啱出嗰時好撚多bug 好多功能又唔夠user-friendly
有啲software又未support 根本升唔落手 留返喺Win7仲好用
我部機係Win7尾期砌 而家先用咗5年半 仲係咁快 根本冇誘因換新機
但係而家唔換機淨係轉Win10要俾錢 到時出新機又要俾多次
諗住過多幾年等佢再穩定啲又夠期出新機先一次過買

路狗已入隔離營

出左咁多年都唔穩定，fix細bug出大bug呢樣真係on9到極緻

其實佢班次變返平時咁咪夠
依家成40分鐘一班車 老閪都唔等第二架啦

明明Win7時代都冇咁on9
最多都係win update hang或者好慢，其他嘢都好順同簡單
同埋IE慢同lag，但係都可以裝Chrome解決

去到Win10就要將啲簡單嘢複雜化，諗住懶pro咁，搞到仲唔穩定
最搞笑係話出Edge嚟搶返Chrome嘅客，點知Edge同上代IE一樣都係柒，係叫順咗少少+網站support好啲

之前有條片講window公司個人present打算用edge
crash咗定唔知唔support即場down番個chrome嚟用

佢有眼疾 唔好怪佢

根本維持正常已經做到政府個7成要求
係要計埋啲度縮數，搞到啲客等到燥，甚至睇完ETA已經放棄跟住轉會，結果仲蝕
新城淨係收機場線個做法咪好睇好多，起碼唔會收咁多，班次係睇落順眼先

明明禾哋469互含聯盟都改晒名幾日
佢竟然琴晚都未知

WFH準備

我全家啲電腦都試過Windows update到死機，所以disable咗Windows update

呢個係我好遲先轉win10嘅原因，唔想俾人強制update

過多幾個月好多新game就會唔support win7

武漢可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

無人返工收錢姐，沒事兒

睇埋黎緊兩個月增加返幾多ac
就知大概死幾多人了

阿仙奴官方youtube狂吹韋洛克

呢啲打飛機無咩意思
好似我哋睇藍絲啲fake news咁

聽日仲要返工呀屌
雖然返去都係齋坐等放工

有工開

而家揚咗黎緊兩個月做假數啦

曼會好勁

唔撚想返工呀
好撚想留喺屋企做廢青打機呀

多番900萬人用

白眼

星期6都無真毒pro
包皮

星期5先岩

有咩game 好玩

包皮呢排無上水

借啲意話Win自己都唔再support Win7就可以咁做

CHELSEA have reportedly joined Manchester United in the race to snare Arsenal contract rebel Pierre-Emerick Aubameyang away from the Emirates.

FM
係咁破最高上線人數

換基佬加韋利安再加錢

40M賣比巴好過啦

Yes 費事陣間又賣個人俾對手阻自己爭冠

避險 有bug比人hack邊個孭= =

比人隔離左

點避都防唔到表弟

表弟係有幾多條頭髮 0/3/n?🤔

因為唔使錢一個禮拜
不過我電話有mobile版，都冇玩到電腦版

btw ps4大把好遊戲玩
二月home office果陣，一下打爆咗人中之龍0-6

唔使錢之前已經破咗

就快top6 6隊都爭啱喇，可以賣貴啲，60m比巴塞

阿仙奴超市
奧巴 59.9m
拿卡 39.9m
好抵 大家快啲買

咁癲人中6 我無玩到尾 可以開番黎玩埋佢

人中真係咁好玩咩me唔識欣賞人中

爺爺

係咪類似日版GTA嘅物體
利申：冇玩過

6個結局幾慘
不過配音應該係咁多作入面最強(有小栗旬同北野武)
不過呢隻game嘅戰鬥系統真係打到我都屌出聲

我鐘意以前4個戰鬥mode個engine 多d

可能因為我好enjoy打人
不過呢隻game賣得都係麻麻地
咁多作加埋都係賣得個1200萬隻
不過7變咗rpg，不了

無得亂咁偷車殺人上五星的
都係一個地方做背景 不過自由度算大 會周圍開到好多支線

agger
0同1打得好撚爽
個故事又寫得最好

4同5可以操控幾個角色
都幾正
不過我都係最鍾意入面嗰個細路女
可惜去到6，偶像做唔成，仲要畀人搞大左個肚

遙=g

臭g
明明頭兩集都係好得意
愈向後玩愈衰

點會咁易得到病人張相

唔知
可能係條友啲fd爆

唔怪得路狗話50路都ok

老實講如果真係呢個樣我都ok不過我覺得係假，張相個樣似35-45

new50路

唔打唔鬆化

最後都係變咗做一隻g

不過我覺得嗰個單眼佬真係好撚勁
雖然平時瘋瘋癲癲
但從心底裏佢就十分尊重桐生
實力又唔比佢差

真賭: Key尿醬

真男人真島

真島>牙島>桐生>秋山

0的結局……唉

真島好型

真男人
反而0 ge桐生成日都木口木面咁

最後扮唔識揼骨妹

呢啲正呀

咁多留學生剪手帶既

係cctai都見到唔撚2
好親中

吉魯有睇阿仙奴重播賽事？

Btw259法比一冇波踢就癲撚左

親中咁比面

呢啲經都停埋可以瘋狂中_

我講返主流民意比佢地知

50名機場入境人士送到臨時檢測中心 4人初步呈陽性

又中四個

正

Image: Former Arsenal manager Arsène Wenger spotted on for a walk wearing Arsenal shorts in London this morning. [Sun] #afc

無戴口罩

Jack Wilshere on Instagram story, doing his #StayAtHomeChallenge wearing Lionel Messi’s Barcelona shirt from 2011’s Champions League match against Arsenal, where Wilshere was named Man of the Match. [IG story: jackwilshere] #afc

死廢老又無罩

平時迷開雲 今次都要反了

陣間0200就係西甲FIFA聯賽

好彩反開

對襪係咪反轉左?

係囉
70歲人中咗就唔係起銅像la，變咗起墳場

好慘仲著緊飛豹應該比人炒果時係更衣室順手拎走
addidas冇送d新款比佢

愛蛇

key的...戲對白黎

過主啦反雲黨又借機出黎搞事

有冇人會一陣see西甲fifa

Any link?

twitch

禾

我平時迷開雲 冇戴口罩好難唔反

一日迷雲 一世迷雲

爺爺自己人都反
成套黑衫

邊到有得睇

未開波 仲9up緊

好似0300第一場
每場18分鐘 9分鐘半場

用返自己隊定點？

今晚踢3場
分別係0300 0330 0400

用返自己隊

依家係咪踢緊
啱啱入咗去

有無PS4手足打下Fifa fdly 或者coop啊

有冇手腳開盤

羅東同佢地踢win唔win到

365bet真係有開盤
未聽過打機都有得賭

羅東輕鬆啦 未開波對手已經淆到rage quit

HKT 0300牙

咁頭先2:1 半場係咩

一晚踢幾場牙

Paul Merson: “Aubameyang is what Manchester United are missing. He is a goalscorer and goalscorers are priceless."

咁又話3:00

365係咁寫架喎

第二場好似係主席

主席入波

自己用自己入

主席個樣點睇都唔似識打Fifa

輕鬆2：0

當年係咪掛住打機，所以爺爺唔出佢

又入

自己又入
勁過現實

用自己刷神射手未

爺爺迷基牙

好撚記得主席對般尼茅夫射過球靚波

睇得出佢好想用自己戴帽

對面好似愛狗帶既阿仙奴半場都過唔撚到

荷西路廢到連打機都唔想用

對面技術明顯差兩班

對面廿幾歲仔都唔夠主席三張幾打

主席輕鬆到 爭啲4:0

主席轉陣

用自己hattrick

帶帽

主席

大四喜

主席現實有咁勁就好

可能爺爺就唔使咁慘

冇show樣都唔知係咪真係佢打
點解冇show埋樣好似ozil打機咁

應該唔係假啦 有賽後訪問

鬼婆

European football’s governing body UEFA has relaxed its Financial Fair Play regulations to help cash-strapped clubs survive the crisis caused by the coronavirus pandemic. [
@TheAthleticUK
]

有冇咁多場fifa嘅replay睇返

AP24 個個星期六都唔洗返工？

星期六梗係訓多陣教啦=_=

得返我地晌聯盟 9up

好人好姐點會星期六返工

屌

反愛要返六日

正常人都唔使番啦

迷愛=返五日

迷愛唔使做

迷愛手足返工=打發時間

死廢老口罩都唔帶

DLLM土超俄超都停撚埋無娛樂了

庇護工場唔係一向返5日嘅咩？

2點半足總盃東方對飛馬

查蛇點睇
好耐無睇本地波

去左500強企業到pt抹枱

想睇波就睇港超啦，支持本土野

早幾日場傑志理文睇到好撚悶半場熄咗
睇唔到個反cup

得返澳假

東方然硬文彼得辣殺 慕沙唔踢得

下半場傑志禁住理文狂屌

文屎忽踢波同教波都係咁辣殺但有羅神照

番工真理 跟岩老細就贏

小傑仔抵輸啦

agger

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

官方ig有世梅的一天睇

世梅屋又大，老婆正
兩個囡 好完滿

世界盃冠軍又有

No mask 廢老

我同你=本po最後的魔法師

你咪撚扮

關唔關你事

a09

你就魔法師暴徒
我係一直遇唔到知音人既藍絲

唔使睇了已贏

但無得食糖

收到風大陸子就搞店了

20歲女不怕肺炎蒲吧遭4惡女圍毆 手機被毀棄垃圾桶

頭囡都幾大波

坐後備席都要戴住口罩咁辛苦

咪癲

好過email

飛馬個11號乜水
見佢係咁意伸隻腳做個樣

日本仔？佢近排好似打得唔錯

乃團 準備收皮啦 比你同白石兩個燈神搞死
4月仲搞握手會 全團攬炒

我迷乃咁多年 乃團都仲健在 證明唔關我事=_=

握手會就今野無能 5/4嗰個都延期啦 反而11/4嗰個唔使 咩邏輯

悶到飛起 場波

飛馬踢得算積極
東方除咗個入波就無咩好睇

好似未見過黃威有份踢波咁

有特別任務

飛馬隊波無form程度同愛狗手下既阿狗冇乜分別

米高加斯洛次次都要人提佢包波

武女

終於換黃威

咁既質素 唔知幾錢人工 用返華人算啦
正宗高大衰

話佢嚟香港學踢波真係無講錯

陳7 偉豪 由細睇到大都仲踢緊佢地都老了

佢已經進步左，岩岩黎果時真係阿狗手足去踢都得

踢到依家都仲交到貨

係其他隊一早收左山啦...係得羅系先會仲用佢地

偉豪d路數好都可能頂到一場，但陳七得返30分鐘氣

所以咪戇鳩到有時搵佢打中堅

一期福神首歌唔夠四期班細路女打

發覺飛馬守親高波都係放題

葉恭介

愉園好睇過佢1500萬班費

角球無人頂

又一粒高波

兩球都頂得輕輕鬆鬆

呢球靚喎

阿狗style輸高波，無form，進攻太依賴一個人，永遠唔識執second ball

呢個真，至少有新人睇下仲要菁英盃贏蓄力

Spotify播放量四期首歌屌打All

DSE延遲

firm

消息指林鄭將會宣布DSE延期 何時復考則未有定案
6點見記者

預料延遲4星期

我屋企人今年dse真係慘

比政府玩死不過都好，多咗時間如果肯專心溫書，可以改變到好多野

麥臣：Auba或學雲佩斯成「魔」

【Now Sports】阿仙奴名宿麥臣認為，奧巴美揚有機會追隨雲佩斯的步伐，出走兵工廠加盟曼聯。

2012年，阿仙奴把主力射手雲佩斯賣到曼聯，結果這名已退役的荷蘭國腳立即幫助紅魔重奪英超冠軍。如今，奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）同樣是兵工廠最可靠的入球來源，同樣有離心。

麥臣（Paul Merson）表示：「奧巴美揚正是紅魔缺少的射手。如果你看看他們數周前鬥曼城，非常出色，如果可以羅致Auba及創造型中場如加利殊，將會成為爭標分子。」

「他們渴望擁有一季能夠轟入20至25球的球員，這正是Auba可以帶來的事。Auba本身也可能會為錢離隊，因為已經31歲了，今次將是他最後一次重要轉會。」除了曼聯之外，盛傳巴塞隆拿、車路士都有意搶人。

圖片來源 : ©AFP

#Arsenal want to extend Mattéo #Guendouzi’s contract until 2025. #Gunners are in advance talks with the agent of french midfielder. #transfers #AFC
@NicoSchira

屌拿星 生錯時代 今年取消口試 毒撚福音
我今年考應該做到狀元了

本身仲有幾日就考 呢家咁樣改壓力會好大

時代的眼淚 以後就係4期 同晌狗既世界

搞掂左saka 份約先啦

似乎又要home office了

好呀

睇吓今次有冇私人公司跟

政府撚又贏

公務員又贏

老老實實 gay room咁高危係咪應該都要強制暫停營業

可以打爆rdr2同埋persona 5了

但我無得wfh

公務員同政府嗰班合約工就好啦

今次應該冇乜會跟 啲閪公司成日話home office搞到生意停擺

根本就應該咁

屌那星 仁王又卡 難玩到

今次唔再講暫定復課日期
直接講直至另行通告

你互含聯盟怕咩考oral

鏟蛇今次贏到幾時

你考口試考到幫人含撚

悶死鏟蛇你

唔洗返工 照出糧 照跳point 照出Back pay

屌奶星 淚b 條辣殺係咪又唔洗返工

冇停過
不過間中都要返公司

私人公司腦細：唔跟又唔犯法,咪撚阻住搵食

4天工作 仲想典

我又唔係公墓猿 咁關心我牙

仲要收足人工

好多大公司都係咁玩

記錯左u 同 thiskiss 狗

佢好關心晌狗互含聯盟成員

之前積咗好多野要搞 就算有home office都要成日返去見班客

躝

Wanna join ?

如果佢去獌狗，我一世都唔會原諒佢

勁到

Three Portsmouth players have tested positive for coronavirus.

其實阿狗有冇驗過

80m即放

好快下次

中層officer grade 咪又係要返工

不了我純紫

做鴨lo

屌左佢幾多次

你哋就好 有女

政府work from home係咪真係有野做

佢有無表現好左/心不在焉

屌牙政府又唔使番 牙鏟又要呻悶

查子而家多唔多野做

唔駛返到幾時

林奠又逼害鏟蛇

又一個冇波睇的星期六

有西甲FIFA20盃
主席琴晚好撚勁

今晚有得睇？

我都冇野做

如果英超都搞嗰 我廠應該派邊個出戰

今晚 聽晚都有

陣間 9點 李綺雯 Youtube 開 Live
入去支持

冇波睇真係唔同啲
禮拜六日好似好空虛咁

好重atv味

中國足協祝武磊早日康復

【Now Sports】中國足協於周六發表聲明，指得悉武磊確診新型冠狀病毒，祝他早日康復。

中國足協聲明指，已從愛斯賓奴方面獲悉國足戰將武磊確診新型冠狀病毒，目前病徵輕微，正接受治療。足協又同時指，與武磊保持緊密聯絡，將按情況提供協助，並祝願武磊早日康復。

愛斯賓奴早於周二公佈共有6人在新冠病毒測試中呈陽性反應，會方並未公佈確診者的身份，而武磊日前曾公開報平安，表示自己身體狀況良好，正在家中隔離並自行訓練，並會減少外出。不過，《每日體育報》周五卻報道武磊正是其中一名確診者，消息到周六才獲確認。

28歲的武磊於本季為愛斯賓奴在西甲上陣22場，當中有14場出任正選，貢獻了3個入球，其中最重要的入球當數年初在打吡戰對巴塞隆拿時射入1球，協助球隊以2:2逼和巴塞之餘，他亦成為歷來首位攻破巴塞的中國球員。

人地因為反修例比tvb炒
點都支持佢